藉兜售口罩詐騙個人資料 澳門政府提醒市民小心

澳門衛生局表示，發現有人利用微信，兜售政府提供的口罩，要求居民或持有藍卡的外地僱員傳送身份資料。衛生局長李展潤話，當中存在詐騙成份，市民切勿輕信。

他強調，受保障可以買到政府口罩的澳門居民同外地僱員，只能用身份證正本到指定藥房購買。應變協調中心重申，2月2日會有新一輪口罩供應給市民同外地僱員，市民可以憑證件到10間衛生中心同56間協議藥房登記購買，每人每次可買10個口罩，10日後可以再購買。